卡勞入

卡勞去幫襯買晒佢

波叔黎

瀬屎狗！！！！！！

Nextplus 壹週Plus
Published on Feb 3, 2015

咪笑ok

AKB害人不淺

人都死左啦

.